4月2日，大家望下個鍾

屌你老母聽日要返工吖

雙失 sor

請咗假sor

4月3啦

屌你老母

sorry 請哂3日假

屌你老母

只要我唔瞓

就係未到聽日